儲開咩飛行里數？

儲開AM、MP同Krisflyer，Krisflyer最抵，啲miles幾年後都仲喺度，MP個due date短到呢

Hx lor，又垃圾又無人爭

AM, ANA

HX 狗都唔屌

咁咪好
就係唔想你屌

Avios
月尾聽講會轉制，partner airlines 換票會有改變
換CX JL 成本會高左，
仲有好多哩未換啊

一樣

一樣 x2

唔係轉制都唔知原來咁多香港人儲Avios

Avios換邊度既機票抵?

avios

JMB

發覺Air New Zealand好仆街，Asia Miles只限HKG - AKL，Krisflyer只限SIN - AKL，其他唔得

NZ同CX都唔同盟，剩係得HKG-AKL 有code share 咋嘛
AM換唔到其他好正常

呢個都正常嘅，但Krisflyer都唔得真係

Asia miles & Avios

FWC AM AVIOS

澳洲果面少競爭

Avios